攝記裝GoPro 瘋警失控全記錄

因應黑警變喪警，所有攝記是否要考慮帶 GoPro。GoPro 較硬淨唔怕受撞擊又可以帶上身作第二角度鏡頭。

"Watch an Iraqi journalist’s GoPro deflect an ISIS sniper’s bullet in Mosul"

Lessons from Italy: best practices for field reporting during the coronavirus lockdown - Media news

Push

其實最好可以一路錄影一路upload上去互聯網

袋住部ipad